# Chinese translations for m64prs 0.1.0Report-Msgid-Bugs-To: package.
# Copyright (C) 2025 THE m64prs 0.1.0Report-Msgid-Bugs-To:'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the m64prs 0.1.0Report-Msgid-Bugs-To: package.
# Jacky Guo <j349guo@uwaterloo.ca>, 2025.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: m64prs 0.1.0Report-Msgid-Bugs-To:\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-01-20 17:41-0500\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-06 21:40-0500\n"
"Last-Translator: Jacky Guo <j349guo@uwaterloo.ca>\n"
"Language-Team: Chinese (simplified) <i18n-zh@googlegroups.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:28
msgctxt "main_menu"
msgid "File"
msgstr "文件"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:30
msgctxt "main_menu"
msgid "Open ROM"
msgstr "打开ROM"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:31
msgctxt "main_menu"
msgid "Close ROM"
msgstr "关闭ROM"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:34
msgctxt "main_menu"
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:37
msgctxt "main_menu"
msgid "Emulator"
msgstr "仿真"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:39
msgctxt "main_menu"
msgid "Pause/Resume"
msgstr "暂停/恢复"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:40
msgctxt "main_menu"
msgid "Frame Advance"
msgstr "前进一帧"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:41
msgctxt "main_menu"
msgid "Reset ROM"
msgstr "重启ROM"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:44
msgctxt "main_menu"
msgid "Save State"
msgstr "保存状态"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:45
msgctxt "main_menu"
msgid "Load State"
msgstr "加载状态"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:46
msgctxt "main_menu"
msgid "Current Slot"
msgstr "当前存位"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:51
msgctxt "main_menu"
msgid "Save State to..."
msgstr "保存状态为⋯⋯"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:52
msgctxt "main_menu"
msgid "Load State from..."
msgstr "加载状态于⋯⋯"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:55
msgctxt "main_menu"
msgid "Movie"
msgstr "输入记录"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:56
msgctxt "main_menu"
msgid "New Movie"
msgstr "新建输记"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:57
msgctxt "main_menu"
msgid "Load Movie"
msgstr "加载输记"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:58
msgctxt "main_menu"
msgid "Save Movie"
msgstr "保存输记"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:59
msgctxt "main_menu"
msgid "Close Movie"
msgstr "丢弃输记"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/menu.rs:60
msgctxt "main_menu"
msgid "Read-only Mode"
msgstr "只读模式"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/movie_dialog/window.ui:23
msgctxt "movie_dialog"
msgid "New Movie..."
msgstr "新建输记⋯⋯"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/movie_dialog/window.ui:24
msgctxt "movie_dialog"
msgid "Load Movie..."
msgstr "加载输记⋯⋯"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/movie_dialog/window.ui:48
msgctxt "movie_dialog"
msgid "Path:"
msgstr "路径："

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/movie_dialog/window.ui:75
msgid "Browse..."
msgstr "浏览⋯⋯"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/movie_dialog/window.ui:89
msgctxt "movie_dialog"
msgid ""
"Author:\n"
"(max 222 bytes)"
msgstr ""
"作者：\n"
"（最多222字节）"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/movie_dialog/window.ui:131
msgctxt "movie_dialog"
msgid ""
"Description:\n"
"(max 256 bytes)"
msgstr ""
"描述：\n"
"（最多256字节）"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/movie_dialog/window.ui:173
msgctxt "movie_dialog"
msgid "Start Type: "
msgstr "启动模式："

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/movie_dialog/window.ui:207
msgctxt "movie_dialog"
msgid "Reset"
msgstr "完全启动"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/movie_dialog/window.ui:231
msgctxt "movie_dialog"
msgid "Savestate"
msgstr "状态文件"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/movie_dialog/window.ui:249
msgctxt "movie_dialog"
msgid "EEPROM"
msgstr "于EEPROM启动"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/movie_dialog/window.ui:264
#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/mod.ui:77
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/movie_dialog/window.ui:271
#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/mod.ui:84
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/movie_dialog/window.ui:299
msgid "Mupen64 movie (*.m64)"
msgstr "Mupen64输入记录 (*.m64)"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/mod.ui:5
msgctxt "settings_dialog"
msgid "Settings"
msgstr "设定"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/mod.ui:70
msgid "Apply"
msgstr ""

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/mod.ui:5
msgid "m64prs"
msgstr "m64prs"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/mod.ui:37
msgid "Open ROM..."
msgstr "打开ROM⋯⋯"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/mod.ui:42
msgid "N64 ROM (*.n64, *.v64, *.z64)"
msgstr "任天堂64 ROM (*.n64, *.v64, *.z64)"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/mod.ui:66
#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/main_window/mod.ui:82
msgid "Mupen64Plus savestate (*.st, *.savestate)"
msgstr "Mupen64Plus 状态文件 (*.st, *.savestate)"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/parts/plugin_select.ui:31
msgctxt "settings"
msgid "Settings..."
msgstr "设定⋯⋯"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/pages/plugins.ui:18
msgctxt "settings.plugins"
msgid "Graphics plugin"
msgstr "显示插件"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/pages/plugins.ui:24
msgctxt "settings.plugins"
msgid "Audio plugin"
msgstr "音响插件"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/pages/plugins.ui:30
msgctxt "settings.plugins"
msgid "Input plugin"
msgstr "输入插件"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/pages/plugins.ui:36
msgctxt "settings.plugins"
msgid "RSP plugin"
msgstr "RSP插件"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/pages/emu.ui:16
msgctxt "settings.emu"
msgid "CPU emulation mode"
msgstr "CPU仿真模式"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/pages/emu.ui:26
msgctxt "settings.emu"
msgid "Pure Interpreter"
msgstr "单纯直译"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/pages/emu.ui:27
msgctxt "settings.emu"
msgid "Cached Interpreter"
msgstr "记忆化直译"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/pages/emu.ui:28
msgctxt "settings.emu"
msgid "Dynamic Recompiler"
msgstr "即时编译"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/pages/emu.ui:39
msgctxt "settings.emu"
msgid "Randomize interrupt timings"
msgstr "中断时序随机化"

#: /home/jgcodes/Documents/Code/Rust/m64prs/m64prs/gtk/src/ui/settings_dialog/pages/emu.ui:45
msgctxt "settings.emu"
msgid "Disable Expansion Pak memory"
msgstr "扩充套件停用"

#~ msgctxt "main_menu"
#~ msgid "1"
#~ msgstr "1"

#~ msgctxt "main_menu"
#~ msgid "2"
#~ msgstr "2"

#~ msgctxt "main_menu"
#~ msgid "3"
#~ msgstr "3"

#~ msgctxt "main_menu"
#~ msgid "4"
#~ msgstr "4"

#~ msgctxt "main_menu"
#~ msgid "5"
#~ msgstr "5"

#~ msgctxt "main_menu"
#~ msgid "6"
#~ msgstr "6"

#~ msgctxt "main_menu"
#~ msgid "7"
#~ msgstr "7"

#~ msgctxt "main_menu"
#~ msgid "8"
#~ msgstr "8"

#~ msgctxt "main_menu"
#~ msgid "9"
#~ msgstr "9"
